我屌你老母臭閪 唔想排隊咪咪𨶙排囉 又要排 又要屌 講𨶙到我揸住槍逼你排隊囉 戇𨶙鳩鳩

我屌！！

善心打破0回覆

好心有好報
但我想要0回覆

好慘 今日畀人屌到甩肺

我下次細力啲

但我嗰肺甩撚咗

咁咪好 講少啲肺話

屌你老木 駁唔到

笑笑笑

屌完即收大信封

但今日唔只一嗰想屌 係一大批

差唔多捱夠一年 唔會臨尾香

我一嗰屌一百條仔55

出嚟旺角打交

好惡 驚

唔係我嚟